Napisz program, który pobiera od użytkownika liczbę całkowita dodatnią N - `n (int)`, a następnie wyświetla w konsoli wszystkie potęgi liczby 2 nie większe, niż podana liczba. 

Przykładowo dla liczby 71 program powinien wypisać w konsoli liczby: 1 2 4 8 16 32 64.

Dane pobierz od użytkownika w konsoli za pomocą klasy `Scanner`.